記者會 絕無意義。

林鄭只會鳩up多一次

之後自己腦補。thanks

記者會, 絶無意義,
她只會再亂吹, 多一次.
又似是失去理智一個CE

基姐猥 絕無意義
lum井自會鳩up多一次

基遮煨 絕無意義

彷彿聽騙徒故事
今天佢岂可編織多一次
又再讓這兩盒一再開搶

gay遮煨 絕無意義

彷彿聽騙徒故事 <---呢句好

樓主就係一隻五毛， 社會垃圾嚟